2020/2021 明愛 non-jupas 討論區

offer幾時有呀
7月3號interview完

仲send左呢段野比我

In 咩科？

Physio

師兄呢

interview都未收到 點搞

3號in完到而家

ching有冇打去問過

佢有send呢段野比我

都7月頭in ,到而家都仲未有

同ching同一日in 都係未收到

ching係 asso??

我4月in，但到而架都未有呀

未有offer 可唔可以起依到圍爐下
都係7月3 in

degree holder

asso定degree holder??
等完dse班人應該會出埋個D?

ching gpa幾多

2.7幾

希望有位比我sip入到啦⋯⋯

ching係science/medical-related degree?

咩電話???

佢個網個電話
3702 4388

大家用唔用到上面個網check?

直頭開唔到

借個位

香港專業進修學校 (HKCT) 或者 港專學院 (CTIHE)
校長陳卓禧，身兼全國政協委員
校監劉佩瓊，前港區全國人大代表
威水史：
港專校長陳卓禧：港專作為一間愛國愛港的學校，必定高舉愛國旗幟，學生若不知道就是選錯學校！
好型呀
有關報導：

入到，Check 到自己的報名資料

我check唔到既

睇下有冇錯格式？佢淨係睇到自己報名嘅資料，睇唔到有冇offer㗎喎

我仲以為有得check 有冇offer
岩岩已經入到了

大大，報咗咩科？

physio
ching呢??
打左幾次電話都冇人聽

報咗社工，4月in咗，到而架都冇消息

我都sd咗去問，大家一齊等消息

一樣啊Ching，打過去問都係waiting list。有啲朋友嘅朋友已經有收到offer

interview都未有係咪收得皮

26/6 in 仲未有

大家都係asso?

Lm

明愛到而架仲未覆我email，2日啦

佢都未覆我email

我打咗電話去問，佢話我係 waiting list

有同佢講apply num.?

佢話non jupas啲offer 要派都派咗，未派嘅就係waiting list，要等到27號之後 有位多就會通知 waiting list嘅人。

Offer God求求你比個offer我

Offer God求求你比個offer我

明愛話今日有消息
而家就收工都未有

點樣同你講既

即刻比唔晒dse 先會再比我地

nonju 二等公民

我琴晚收到offer啦，感謝offer god

咩科??

社工 year 1

爬左文~原來係sw~恭喜巴打~我仲未有

啱啱打電話嚟話無位

SW冇位?

Physiotherapy

3號in完~表示咩通知都未有

佢whatsapp我話最遲星期一會有通知
Ching等吓啦 我就陪個小跑

唔明點解有啲人會主動通知
但係有啲in完咩都無收到

ching本身讀咩既??

我都係 in完咩都未收到

有冇社工HD Yr1既朋友

Hello

你Email左入學同意書果啲未

上個月已經全部搞掂

Email完果啲野 係咪等9月注册日架咋

[CIHE] 明愛邁大討論區 (1)

可以過嚟哩到討論

推

Ching degree holder 報Physiotherapy?
留個tg傾下ok?

你留低我搵你啦

一齊入group 傾啦

想問下本身有degree又報左明愛physio嘅ching, 有無rejupas報東華?

cihe offer god

有無人下個禮拜in nursing

Me

巴打你幾號in好驚無offer

19號呀 你呢

18

巴打有無收到offer？

我都想知
唔知係咪要等到9月

今日打左電話去問 話未開始派

等到人都癲
上年都係得20幾個位
唔知今年有幾多呢

有冇巴打waiting list仲未收到任何消息，我前幾天問過俾人擺咗去waiting list，然後昨日打咗兩次因為第一次有嘢唔記得問跟住之後打咗第二次，一個就話已經派哂，另外一個話又要再等一等，其實佢哋行政上係咪好亂？

珍 連發夢都夢到自己等緊offer絲打有無收到電話 不如加個tg傾下

明愛registry行政出名慢到pk

咁我下個禮拜一再打？

我諗住星期二先，因為聽日仲係des appeal黎